凌晨先溫到書

就算成日無野做都唔會溫得入腦，夜晚溫書好似突別入腦，有無人同我一樣？

我係3點到8點最入腦

巴打 same

我都係咁覺得。好想唔瞓覺
反而早上太多誘惑，好多嘢諗。。